有病都唔好去東區醫院

P牌勿屌，見到覺得好恐怖，唔講唔得

今日去東區醫院探人，差唔多夜晚六點就聽到有個後生女大叫救命同非法禁錮

成班職員趕哂部𨋢嘅人走，擋撚住唔俾個女仔走

仲拉人地件衫，有個肥婆同個白衫高佬保安仲扯手扯腳想成班格個女仔返隔離病房

聽落先知個女仔原來一個人睇急症，之後無啦啦俾人推鬼咗去4A隔離病房

入院又冇話去邊，就幫個女仔做咗入院紀錄，完全唔知頭唔知路D職員又唔會講去邊做乜同點解，一味係到幫個女仔又抽血又乜咁

唔撚知仲以為去咗大陸集中營迫人做深喉又唔俾人走好撚恐怖

就咁睇落似係
個女仔疑似確診/已確診？
其實個問題係邊？

個女仔冇發燒，肺冇花都俾人當疑似

我等緊急症果陣，見到東區急症室D人問個病人係咪一個人，係一個人嘅話就會聽到D職員話推去4A到追數

開po 者不幫

可能係精神病，醫生form 1-2-3 強制入院

4A隔離病房係武肺果個

點解你會知佢冇發燒同肺冇花嘅

因為我on9，一開始唔知咩事，呆撚咗
之後陪人走咗，調返轉頭諗覺得自己幾廿歲人仲有咩好驚

追住佢果個醫生同護士係走廊講
係咁同個女仔講返去病房慢慢解釋